★[安樂死] 日本5ch討論區有自殺方法研究

香港根本須要安樂死合法化
但係政府一直冇重視安樂死訴求
日本人係呢方面既意識就先進過香港好多
5ch係一個同連登好相似既地方
一直都有d貼比大家傾下提供下好嘅自殺方法
目前已經開到第9個

【首吊り・練炭】自殺方法研究スレ9【硫化水素・その他etc.】

2ch 5ch其實有咩分別

2017年10月1日起更名為5ch

以前本完全自殺手冊都係日本人寫....

有冇連登仔識翻譯日文

酒と吊りの組み合わせなら成功率高い
酒和吊頸的組合成功率很高

有冇譯錯? 用google翻譯

[url]凍死するならウォッカとか強い睡眠薬飲んで低体温症でそのまま寝れば死ねるだろうけど豪雪地帯の登れる山で人来ない所探さないといけないし方法的には非常に面倒だろうよ

手足とか耳は千切れる位痛そうだし凍死選ぶ理由は分からん

遺体が割と綺麗位しか無いやろ
[/url]

如果你被凍死伏特加或強力的睡眠藥物如果你的睡眠是因為體溫過低，你會死亡，但你將不得不找到一個地方，人們不會進入這個高山雪地區可以爬上山這將是非常麻煩的方式

四肢和耳朵似乎是痛苦的，因為它似乎打破了喉嚨，我不知道為什麼我選擇凍結和死亡

屍體只有一個美麗的位置

二酸化炭素中毒で一気に死ねなかった場合、
意識不明状態、あるいは意識はあるのにカラダが動かない状態などから酸欠で死ぬことになるだろうね
そうなれば苦しいから、保険として眠剤を使うわけでしょ

如果不能立即死於二氧化碳中毒，
你可能會由於無意識狀態缺氧而死亡，或者是有意識的身體沒有移動的狀態
如果是這樣痛苦，你可以使用失眠作為安眠藥

google翻譯

可惜睇唔明日文

諗點死不如諗點樣好好做人
戇鳩日本仔 垃圾人種

口腔期嗰啲民族咪淨係識諗點樣搵食

正面撚又黎

五毛吾系甘開心牙

求翻譯

我認同你第一句
死都唔撚驚 驚做人真係好on9
一個連死都唔驚既人 先至係最有價值
因為佢地唔需要care任何野

死就係逃避唔想面對
要生存落去就要面對
自殺既人就係唔想面對現實嘛

死都唔驚 跟本唔需要拎上去討論點死點舒服
得把閪口 點解我話日木仔中二病 垃撚圾

上吊好似仲好 死亡率高 痛苦程度唔算高 死狀除咗失禁又冇咩嘢

但係敢面對死亡
我唔明佢地既心態

你覺得死恐怖啫？
人地想死，一了百了喎

邊個知死後咩世界 肯去思考你就知道死係更加恐怖

如果有個國家開放無限制安樂死
俾幾萬蚊就可以做
究竟全球有幾多人爭住去

日本好似每日都有幾十條友自殺